==================== Filtering ===========================
eq(): Lấy giá trị của phần tử có chỉ số được truyền vào.

filter(): Lấy ra tập hợp các phần tử trong tập hợp các phần tử nào đó.
	- filter(selector): 
	- filter(element):
	- filter(function(index):

has(): Kiểm tra phần tử con có chứa gì đó ko, giá trị trả về là thẻ con chứa những thứ đó.

is(): Kiểm tra đối tượng được truyền vào có tồn tại ko. Trả về true/false.

map(): Trả về những phần tử theo điều kiện truyền vào.

not(): Ngược với eq().

slice(start, [end]): Lấy những phần tử có thứ tự được truyền vào.

==================== Tree ===========================
children(selector): Lấy giá trị là phần tử con của đối tượng cần kiểm tra.

closest(selector): Lấy ra phần tử gần nhất so với đối tượng đã được đánh dấu, thường là phần tử cha.

find(): Tìm tất cả các phần tử (kể cả con cháu).

next(): Lấy phần tử kế bên phần tử được xác định.
nextAll(): Lấy tất cả phần tử kế bên phần tử được xác định.

nextUntil(): Lấy phần tử kế bên phần tử được xác định.
nextUntil(":last"): Dừng lại (Không lấy) ở phần tử được truyền vào.

parent(): Lấy ra phần tử phía ngoài phần tử được lựa chọn.

parents(): Lấy ra phần tử phía ngoài phần tử được lựa chọn.
parents([selector]): Lấy ra những phần tử cha có tham số truyền vào.

parentsUntil(): Lấy ra phần tử phía ngoài phần tử được lựa chọn.
parentsUntil([selector]): Lấy ra phần tử phía ngoài phần tử được lựa chọn, dừng lại ở tham số được truyền vào.

siblings(): Lấy ra phần tử cùng cấp với phần tử được lựa chọn.
siblings([selector]): Lấy ra phần tử cùng cấp được truyền vào.


==================== Mics ===========================
add():

contents(): Lấy ra tập hợp các node bao gồm NodeText, Node phần tử.

each(): Trong each là function, trước là 1 tập hợp thì bên trong function là 1 vòng lặp.











